未投既 請今日去投， 投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

要多啲街坊互相幫忙 主動啲教前前後後 set 好 QR code 先

冇錯， 投咗嘅會有經驗。
互相幫助

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

push